香港涉嫌販賣禁藥 ruby 2021 2月 大尺度 寫真流出

今日前後出咗三篇佢嘅
總共$600 大約51張相 同1條影片
其實就算佢坐咗監
如果香港嘅男人唔識清醒
佢都一直會有收入
我哋要俾大家知道佢曾經做過啲乜嘢事
到而家佢都好似冇道歉

唔知道而家佢點呢
希望受害人可以搵到佢應該要有嘅公道
同埋身體健康

各位真係唔好自己再俾錢買
追擊電子雞唔係一日嘅事

之前真係好忙 所以唔出嚟出post 🐥🐤🐣

歡迎各位爆料爆相
全力一齊打擊電子雞
有你嘅付出 成功機會更加大👌🤞🏻

由於Telegram俾人檢舉變咗18+嘅群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

完成以上步驟就可以正常觀看

主要打擊電子雞流出頻道

只係討論電子雞既群組

後備群組

求email 相

pish

叫人唔好買 但自己俾錢買

點解個胸怪怪地咁

又幾正喎

又係睇完等於冇睇過系列

睇留言都知Ruby肯定發達

屌你老母大尺度？
沙地亞拉伯啊呢到？

打擊電子雞

Email出黎未？佢咁做係要人物化女性

其實真係幾普通

佢塊面化到紙扎公仔咁，木無表情
仲有阿梅咁直既陰影鼻，雞味濃

推

道歉未呀死臭雞

P圖大師

臭雞

個波隙係咪用美圖獸獸長腿功能拉到盡
咁奇怪

其實條片都幾暴露佢嘅真面目
轉身個下

假膠

十幾年前小學雞嗰啲上香討成人貼圖區已經任睇
估唔到依家要收幾舊水一條女

樓主依招先勁
d人知道連登有免費 仲點會比錢買相
減低條女收入

上得連登呢反女權臭閪既forum 仲會諗住買相既不如死撚左去啦 成班閪水味都未聞過既毒撚做撚爛個市 正正經經叫隻雞啦 屌完閪腦果條筋就唔會痴埋架啦

真
佢對波一線鮑咁
Kate Upton呢啲乳牛push up完都唔會咁

買佢地d相 助長佐佢地

善長人翁

大尺度

留名待J

係幾好J

咁叫大呎度啦 難怪港女咁易揾錢

大奶就是正義
大把人爭住課金
佢相照影錢照收
毒撚即管繼續嬲

大尺度我老母都性感過佢

仲要俾錢買
呢啲上網一大堆啦

點解海關都知佢賣禁藥但未有人拉佢？

總有戇鳩仔...

難得有D女影性感相睇完心情可以 0 起伏.
厚妝. 重P. 死魚眼.所有相同一表情(死人樣)

衰妹